呢條片講得好好，完全係出術

都幾癲

好想知加洲點樣點

樓主當時現場

呢段片講得好好，認真入去睇吓
突然彈咗十二萬張票出嚟

呢個阿嬸嚟你都啱？

Pish

勁多五毛負評 就知真